<resources>
    <string name="app_name">Mi_Traguito</string>
    <string name="Onzas_Liquidas">Onzas de la Bebida</string>
    <string name="peso">Su Peso En lb.</string>
    <string name="horas">Horas Transcurridas</string>
    <string name="cantidad">Cuantas a tomado</string>
    <string name="porciento">Porciento de Alcohol</string>
    <string name="calcular">Calcular</string>
    <string name="resultado">Resultado</string>
    <string name="mi_traguito">Mi Traguito</string>
    <string name="title_activity_history">History</string>
    <string name="title_activity_nav_draw_main">NavDrawMainActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_delete">Delete</string>
    <string name="title_activity_scrolling_facts">Efectos y Sintomas</string>
    <string name="large_text">
        "Los efectos de la Intoxicacion alcoholica estan muy influenciados por las "
        "variaciones individuales entre los usuarios. Algunos usuarios pueden intoxicarse"
        "a un nivel de alcohol en la sangre (BAC) mucho mas bajo que el mostrado .\n\n"

        "BAC 0.02 - 0.03. \n"
        "Ligera euforia y perdida de timidez. \n\n"

        "BAC 0.04 - 0.06. \n"
        "Sensación de bienestar, relajación, inhibiciones"
        "inferiores, sensación de calor. Euforia. Algunos menoscabo de razonamiento y"
        "memoria, disminución de la precaución. Su comportamiento puede llegar a ser"
        "exagerado y las emociones se intensifican (las buenas emociones son mejores, las"
        "malas emociones son peores). \n\n"

        "BAC 0.07 - 0.09. \n"
        "Disminución leve del equilibrio, el habla, la visión,"
        "el tiempo de reacción y la audición. Euforia. El juicio y el autocontrol se reducen,"
        "y la precaución, la razón y la memoria se deterioran. \n\n"

        "BAC 0.08  es legalmente dañado. \n"
        "es ilegal conducir a este nivel. Probablemente creas que estás funcionando mejor"
        "de lo que realmente eres. \n\n"

        "BAC 0.10 - 0.125. \n"
        "El habla puede ser dificultosa; El equilibrio, la visión, el tiempo de reacción"
        "y la audición se verán afectados. Euforia. \n\n"

        "BAC 0.13 - 0.15. \n"
        "Visión borrosa y pérdida importante de equilibrio."
        "La euforia se reduce y comienza a aparecer disforia (ansiedad, inquietud)."
        "El juicio y la percepción están seriamente dañados. \n\n"

        "BAC 0.16 - 0.19. \n"
        "Predomina la disforia, pueden aparecer náuseas."
        "El bebedor tiene la apariencia de un "borracho descuidado.\n"

        "BAC 0.20 - 0.24 \n"
        "Abatido aturdido, confundido o de otra manera"
        "desorientado. Puede necesitar ayuda para pararse o caminar. Si usted"
        "se lastima usted puede no sentir el dolor. Algunas personas "
        "experimentan náuseas y vómitos en este nivel. El reflejo de la"
        "mordaza se ve afectado y se puede ahogar si se vomita. Los apagones son "
        "probables en este nivel así que usted puede no recordar"
        "lo que ha sucedido. \n\n"

        "BAC 0.25 - 0.29. \n"
        "Todas las funciones mentales, físicas y sensoriales están gravemente afectadas."
        " Aumento del riesgo de asfixia por asfixia por vómito y delesiones graves"
        "por caídas u otros accidentes. \n\n"

        "BAC 0.30 - 0.34. \n"
        "Tienes poca comprensión de dónde estás."
        "Usted puede desmayarse repentinamente y ser difícil de despertar. \n\n"

        "BAC 0.35 - 0.39. \n"
        "Coma es posible. Este es el nivel de anestesia quirúrgica. \n\n"

        "BAC 0.40 + \n"
        "Comienzo del coma y posible muerte por paro respiratorio. \n\n"


    </string>


</resources>
